想當年喺度J andriod 有NFC班人...

過咗咁多年，都淨係識用NFC來check八達通之外仲識做啲乜？

android pay係咪用nfc?

樓豬剛出獄?

八達通sim card

Tapngo

android pay

淘寶好q 有用

idog

amiibo

八達通sim, Android pay, 舊機過料去新機

android pay 已經要用nfc la

未用過NFC TAG?
有冇咁井底

Apple pay咪又係用NFC

上面十個回覆有九個都話android pay

Apple夠有applepay啦

除左android pay之外就係check八達通

過資料

NFC tag呢?

Apple暫時除左Apple pay之外
連八達通check唔到

自己打飛機就得，又唔比打飛機
apple check唔check到八達通

apple個apple pay咪就係加左android所謂打飛機既nfc功能先有囉，醒目

apple用家淨係識陶醉係自己世界 nfc不知幾多用途 淨係用nfc 係部單反過相已經屌打iphone

咁垃圾蘋果又用NFC做apple pay?

八達通增值 ，android beam, android pay,

Android beam 其實好方便

就算依家轉左用iPhone 都留返部an機八達通過數

Apple 個NFC畀鎖死左 八達通公司又唔肯同Apple申請加入合作 唉